CSL 十月完約 想轉台

本身用緊CSL 279/mth 10gb 上網
太貴想轉台
咩台平啲無限速無限上網
求報價及意見